(台測)危機解密 時凶感應 隔世救未來

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.寇特·史蒂文斯上尉（傑克·葛倫霍飾）本是美國陸軍UH-60黑鷹直昇機駕駛員，某一日他發現自己變成了一個高中歷史教師蕭恩，與蕭恩曖昧中的女伴克莉絲汀娜·華倫（蜜雪兒·摩納漢飾）一同搭火車前往芝加哥，正當他感到丈八金剛摸不著頭緒的時候，火車爆炸了，他又回到一個軍事基地，接受柯琳·古德溫上尉（薇拉·法蜜嘉飾）的模擬測試，寇特被告知，他被五角大廈選中，進入了羅利奇博士（傑佛瑞·懷特飾）發明的「原始碼系統」調查過去發生過的恐怖攻擊案件

2.一眾美國海軍及家屬參加海上嘉年華，在渡輪出發後不久，船上的汽車炸彈於2006年二月十九日，懺悔星期二早上十時五十分發生爆炸，造成五百四十三人死亡。
美國菸酒槍炮及爆裂物管理局（ATF）人員道格（丹佐·華盛頓飾）接手調查案件，在找尋案件證據後，證實這為一宗恐怖襲擊案，在翻查現場附近行車天橋的錄像片段後，發現事發時間有一騎機車的人正在橋中心停下觀望。其後調查人員於現場發現一具女屍

3.1969年的10月12日，約翰的父親在布朗區的救災裏死去，而那場悲劇使得他的生活與成長過程中，皆蒙上一層無法擺脫的陰影。然而，事情經過三十年後，某天夜晚約翰意外地找到他父親生前所用的無線電，並在隨興的使用撥接之下，突然跟一位陌生男子搭上線。而且，無線電在沒有插電源的情況下，卻能依舊正常通話，更讓約翰意想不到的是，與他隔空對話的不是別人，正是他三十年前還在人世的父親

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野